Лабораторная работа #4.

1. Написать на языке С++ консольное приложение, осуществляющее ввод исходных данных из текстового файла, решение задачи согласно варианту и вывод результата в текстовые файлы.
2. Продемонстрировать работу программы и ее выполнение в режиме отладчика.

#1. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, начинающиеся с гласной буквы, в файл A.TXT,
    слова, начинающиеся с букв B,C,D,F,G,H - в файл B.TXT, а
    остальные слова - в файл C.TXT.

#2. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова длиною менее 4 букв в файл A.TXT, слова,
    длиною более 7 букв - в файл B.TXT, а остальные слова - в файл
    C.TXT.

#3. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, содержащие буквы B,D,F,G,K,L,M, в файл A.TXT,
    слова, не содержащие буквы B,D,F,G,K,L,M, но содержащие букву U -
    в файл B.TXT, а остальные слова - в файл C.TXT.

#4. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, содержащие больше гласных букв, чем согласных,
    в файл A.TXT, слова, содержащие поровну гласных и согласных - в файл
    B.TXT, а остальные слова - в файл C.TXT.

#5. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, содержащие более 5 гласных букв, в файл A.TXT,
    слова, содержащие менее 2 гласных - в файл B.TXT, а остальные
    слова - в файл C.TXT.

#6. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, заканчивающиеся гласной буквой, в файл A.TXT,
    слова, заканчивающиеся буквой K,X,T - в файл B.TXT, а остальные
    слова - в файл C.TXT.

#7. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова длиною от 3 до 5 букв в файл A.TXT, слова,
    длиною от 7 до 9 букв - в файл B.TXT, а остальные слова - в
    файл C.TXT.

#8. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, не содержащие букв A,E,H, в файл A.TXT,
    слова, содержащие букву A,E или H и не содержащие букву T -
    в файл B.TXT, а остальные слова - в файл C.TXT.

#9. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова с нечетной длиной в файл A.TXT, слова с
    длиной, кратной 4 - в файл B.TXT, а остальные слова - в файл
    C.TXT.

#10.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, содержащие более 6 согласных букв, в файл
    A.TXT, слова, содержащие менее 3 согласных - в файл B.TXT, а
    остальные слова - в файл C.TXT.

#11.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, начинающиеся с гласной буквы, в файл A.TXT,
    слова, начинающиеся с букв T,V,W,K,L,M - в файл B.TXT, а
    остальные слова - в файл C.TXT.

#12.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова длиною менее 3 букв в файл A.TXT, слова,
    длиною более 8 букв - в файл B.TXT, а остальные слова - в файл
    C.TXT.

#13.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, содержащие буквы A,B,E,I,H, в файл A.TXT,
    слова, не содержащие буквы A,B,E,I,H, но содержащие букву T -
    в файл B.TXT, а остальные слова - в файл C.TXT.

#14.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, содержащие меньше гласных букв, чем согласных,
    в файл A.TXT, слова, содержащие поровну гласных и согласных - в
    файл B.TXT, а остальные слова - в файл C.TXT.

#15.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, содержащие более 4 гласных букв, в файл A.TXT,
    слова, содержащие менее 2 гласных - в файл B.TXT, а остальные
    слова - в файл C.TXT.

#16.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, заканчивающиеся согласной буквой, в файл A.TXT,
    слова, заканчивающиеся буквой E,O,U - в файл B.TXT, а остальные
    слова - в файл C.TXT.

#17.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова длиною от 6 до 9 букв в файл A.TXT, слова,
    длиною от 2 до 4 букв - в файл B.TXT, а остальные слова - в
    файл C.TXT.

#18.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, не содержащие букв T,H,E,A в файл A.TXT,
    слова, содержащие букву T,H,E или A и не содержащие букву C -
    в файл B.TXT, а остальные слова - в файл C.TXT.

#19.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова с четной длиной в файл A.TXT, слова с
    нечетной длиной, кратной 3 - в файл B.TXT, а остальные слова
    - в файл C.TXT.

#20.Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, содержащие менее 2 согласных букв, в файл
    A.TXT, слова, содержащие более 7 согласных - в файл B.TXT, а
    остальные слова - в файл C.TXT.

#21. Дан текстовый файл, содержащий английский текст. Записать
    (в столбик) слова, заканчивающиеся гласной буквой, в файл A.TXT,
    слова, заканчивающиеся буквами B,C,D,F,G,H - в файл B.TXT, а
    остальные слова - в файл C.TXT.
